\begin{centering}
\index{Minnet}
\subsection*{\large{Minnet}}
\end{centering}

\begin{flushright}
\small{\textit{Memory}}
\end{flushright}
\vspace{-8pt}

Minne, jag har tappat mitt minne!\\
Är jag svensk eller finne?\\
Kommer inte ihåg...\\

Inne, är jag ut eller inne?\\
Jag har luckor i minnet,\\
såndär små alkohål.\\

Men besinn er,\\
man tätar med det brännvin man får,\\
fastän minnet och Helan går!\\

Minne? Muisti hävis, mut minne?\\
Juhlista selvisimme,\\
muistikatkoja on.\\

Minne? Lähtisin vaikka minne,\\
kunhan selvittäisimme\\
mitä tapahtunut on.\\

Mutta keinon \\
mä tiedän mikä auttaapi tuo:\\
Ota ryyppy, ja muistis juo!\\